(1Q題）有邊間大專係唔會講大話

3頁開估，答案加解釋話比你知對或錯

1Q題唔加hash？

IVE

樹仁

誠大

曹永廉

恆大 因為恆大既學生從來唔講大話

能大

除左港大 因為只有港大會港大話

樹仁 因為 I am groot

秒
屌你老母

秒

全錯，繼續

lm屌老母